環時記者被「暴徒」包圍，仲話支持香港警察，任你地打。。。

會唔會佢明知打佢嘅人，根本不會出重手，所以先咁講？

如果連登仔被藍絲重重包圍，會否夠膽叫人打佢？

打佢嘅人，係咪鬼，係咪夾定，自己諗。

擺明鬼啦，佢係記者的話，cam呢？有冇搜到notebook證明佢紀錄緊？定環時咁窮出一條友採訪？

差唔多一日啦，而家先發覺佢係鬼？

我話，打佢嘅人，一樣係鬼

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，
佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！